
---
tags:
    - Presentación
    - Información
    - Plantillas Google Slides 
    - Plantillas PowerPoint 

---

# Slidesgo

![imagen de Slidesgo](Slidesgo.jpg)

Aquí encontrarás plantillas gratuitas de Google Slides y PowerPoint para presentaciones

[Aquí encontrarás el enlace oficial de Slidesgo, dale clic para ir](https://slidesgo.com/es/)

## Tutorial 

Ahora, para que seas todo un experto en la presentación de la información de manera dinámica y divertida, te presentamos un pequeño tutorial de cómo empezar a usar Slidesgo en diferentes escenarios.

<iframe width="560" height="315" src="https://www.youtube.com/embed/Xt-Pfqru1Z8" title="YouTube video player" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen></iframe>
